班黑警係咪戇撚鳩

明明散緊 又要包抄人 散唔撚到又要衝出嚟打鳩人

人踩人又點 wfc

今次要直接拘捕所有人 ？？

班黑警真係唔怕革命架喎

兩日俾人追住成條街屌都敢再出兵

又叫人走之後又唔比人走

拉幾件交數

黑警成日製造混亂

食屎啦 神又佢 鬼又係佢

係咪谷撚咗咁耐都無得射 今晚要一炮過嚟料

睇live睇到燥
包圍晒 唔俾人走
啲狗邊推邊扑邊拉人
做乜尻？黑社會啊？

有牌爛仔果然名不虛傳